撐狗遊行果班大陸仔嚟喎

就憑你一件蕃薯 二件蛋散撐呀